就遲到啦，37m捨得黎未

屌你老母

葵興喎

咁近，行都行到啦

有冇用狗巴 app 呀 ?

小巴/的士啦

我都係37m喎

我都係37m
不過係小巴

我都係小巴